覺唔覺搭巴士大大聲傾電話嘅人係食屎狗？

死廢老咁大個人仲係咁講是非
落咗去有排你講啦
而家要全車人一齊聽你啲心聲
你老味番工前訓下覺休息多陣都唔得
做人有啲公德心得唔得

負皮我果啲肯定係成日大聲傾電話廢老黎
夠膽入黎隻抽

衰過食屎狗！

出聲屌過幾鑊